有時真係唔怪得啲商家用cctvb⋯⋯

好似哩間咁
最近facebook彈佢哋廣告先記起番

聽大家講割cctvb,捔嚟一時讚頌...

但無以為繼，之後fb出post宣傳得都係得1個like

唔一定幫襯
課個like留意吓都好啩
第日要買嗰陣最少列入考慮之列都好吖

仲有今日任務

tui

香港人食花生就叻

推

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

Push

廣告商已成condom

問題係business page
佢唔落廣告個Post係唔會彈出黎
結果咪得一個like

原來係咁

［整合］依家有三個眾籌：丫叉手足告黑警、612、民間集會團隊（劉穎匡）

幫手加落apps 同路人有需要會搵

你當TVB幾十年黎可以令香港 藝人 / 歌手 「噤若寒蟬」「唔敢提ATV三個英文字母」系流ga

推唔郁

我有買架喎。。。